荃灣港安醫院拒義士求診並報警 港安醫院：「不會治療因犯罪活動而受傷的病人」

公立醫院醫護人員被指將病人資料交予警方，醫管局行政總裁梁栢賢就市民有關病人私隱有懷疑致歉，已經成立三人小組跟進，梁栢賢又指近日醫管局電腦系統，受到惡意攻擊，但沒有病人資料外洩。

上星期三衝突後，最少兩名示威者在醫院被捕，連日來亦有醫護人員被指將病人資料交予警方，醫管局行政總裁就近日事件交代。

梁栢賢證實當日有病人在仁濟醫院病房被捕，據了解病人先到荃灣港安醫院，院方叫他到仁濟求醫，之後報警，病人到仁濟醫院時被捕。港安醫院沒有正面答有否報警，只是指不會治療，因犯罪活動而受傷的病人。

至於公立醫院，在甚麼情況下報警，亦都沒有清晰界線。醫管局又首次透露，星期一晚電腦系統遭受攻擊三個多小時，已經報警。梁栢賢又指，早上曾致電警務處處長盧偉聰，表達前線醫護關注，對方表示理解。醫管局又會成立三人小組，成員包括首任私隱專員劉嘉敏，再看看如何加強保障病人私隱。

咁撚樣都得

ethic 呢？
醫學院咁教你？

未判犯既罪
當自己法庭？

push

大家認清邊啲係仆街

根本有違醫德
班撚樣食撚咗屎？

港安醫院

醫護人員應該救任何人，就算果個人係殺人犯都應該一視同仁。

泛民去示威啦

係，佢咁樣做賤到仆街

cls，古惑仔劈友都唔會唔醫啦

邊個決定病人有無犯罪？醫生唔係律師，醫院唔係法庭喎

港安由基督復臨安息日會

依個係咩仆街教會嚟？

大陸： 我唔會醫無錢找數既傷者
香港： 我唔會醫犯左罪既傷者

審左有罪架啦？

公關災難

屌你醫德去咗邊？

耶穌咁教你？

因為政治而拒絕治癒病人 有冇犯任何條例呢？
港安醫院

仲有冇醫德㗎?而家求醫都要查家宅先醫得呀屌你老母

垃圾醫院

香港嘅自由就被呢d人斷送嘅
自我審查，未審先判
叫人去第度，再報警拉9佢
屌老母老hi

就算咩罪犯都有權接受治療

依間港中完全反人權！

有無一人一信

咁撚冇醫德既

屌

要啦

有無辦學
果個垃圾教會團體？！

私家醫院幾時變左法庭

喂文宣網軍做野啦
第一樣野投訴到佢仆街先

一齊打去投訴

根本醫護人員係唔可以因為背景而拒醫
呢啲係咩醫生嚟

推上國際

打去投訴先！

何況612嘅示威者唔係罪犯
要補返依句

守安息日
曾經預言耶穌再來
係非主流，但又未去到異端

醫院做埋法院個份

同大陸一樣 應該

最撚仆街唔係拒醫
係點人去比警犬拉
仆街唔撚去港安睇，之前睇高耳鼻喉

嘩我屌你？

垃撚圾！食屎啦

嘩屌 哩d仆街無聲狗 係咪痴線架

咩料呀仆街? 我係咪去咗大陸?!

犯左人權法
告撚硬

係咪誤會咗港安係公立醫院？

屌你港安醫院正仆街！！！
咩叫拒收
推到呢件事上報！！！

根本9成嘅香港人都唔明咩叫法治

佢所指既係警犬?

都唔好話係咪未審先判,
醫生乜唔係不論係咪犯人咩身份都應該要醫架咩...?
連最基本醫德都無.. 仲衰過大陸, 起碼比錢都可以搞掂

應該要發酵呢單野..屌柒佢.

推到佢仆街
仁濟醫院董事局及荃灣港安醫院推出體外碎石慈善計劃

其實係咪同一group?

唔好打去騷擾人

拒收都算
屌你報警叫人去陷阱?

條仆街個牌買返黎架 醫德都無

Push

咁撚痴線 痴線在佢寶係唔怕咁大大聲講出黎果下先好野

有冇醫德架呢啲醫院，咁都講得出？咁打緊仗係咪敵國平民唔使救？？

醫學有別於其他專業，
醫護人員有拯救性命和舒緩痛楚的特殊道德責任。
醫學倫理強調此道德理想遠較個人利益重要。

香港註冊醫生專業守則
投訴

私院都咁
推爆你老母

Email

奶共奶到收成間醫院皮

了解下港安醫院係咩形式先
人地私院黎， 簡單一句就係打開門做生意
不過而家就唔做你生意咁囉

CLS 戰犯都會醫
呢獲真係冇得唔跟進

唔係有病受傷都要醫架咩?
屌你 咁重係醫院?

未審先判正仆街

痴撚線醫院 唔醫都唔好報串丫
冚家產

d蝗你又醫 仆街！！！！
d蝗婦衝關黎產卵 又唔見你由佢死？

HA都話醫好病人係首要職責
你做乜撚野？

私家醫院怕麻煩
素來都唔接同刑事有關的病人

咁無醫德 仆街死啦
同意醫院唔係法庭 你憑咩話人地犯罪
dllm

屌那星，正仆街

行醫必須得到病人的信任，欠缺病人的信任行醫難以取得成效。
因此醫生的誠信，可靠及負責任是行醫的重要基石。
病人的信任在治療過程中十分重要，
但醫生的治療能力主要依靠個人的專業知識及技巧，
因此醫生必須終身學習，在專業上持續發展，才能竭誠地肩負起治理病人的職責。

私院最多就係仆街

可唔可以去Medical Council 投訴

私院先會咁 公院邊有得揀客
有得揀應該唔會爆滿

Cls 當自己係咩 判官？

基本人權啊識唔識啊

嘩 反人權喎屌你老母

垃圾

警察都會叫人搵耶穌落嚟啦

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得難看啊！

=====================================================
兄弟爬山， 各位修行

推

港安醫院沒有正面答有否報警，只是指不會治療，因犯罪活動而受傷的病人。
可以嗎

唔醫叫人走都算
仲叫警察拉
哇屌你人地係龍匯道和平集會，
之後比犬隻射傷，
傷左=犯法? 咩道理

都ok 嘅，咁就同克警一樣，公開調查，還佢清白啦

睇開某私院，佢地有個list係唔醫槍傷果類野

Private Hospital in Hong Kong DENIES Medical Requests from Suspect of Political Offences

一樣係受監管

香港醫務委員會- 香港註冊醫生專業守則

但佢報串喎

Private Hospital in Hong Kong DENIES Medical Requests from Suspect of Political Offences
Private Hospital in Hong Kong DENIES Medical Requests from Suspect of Political Offences
Private Hospital in Hong Kong DENIES Medical Requests from Suspect of Political Offences
Private Hospital in Hong Kong DENIES Medical Requests from Suspect of Political Offences
Private Hospital in Hong Kong DENIES Medical Requests from Suspect of Political Offences

賤撚到

推，仆街死啦你

讀左咁多年書究竟學識啲咩
普通道德觀念都冇憑咩做醫生

屌你老母
全香港究竟有幾多仆街
死全家啦撚樣

就算個個係殺人強姦犯
殺撚咗你啊媽
都係要醫架屌你

公安醫院就有份咪撚再侮辱個港字呀

睇個勢
遲早會要消防員唔可以救示威者
但殺人犯就要消防員救

話未審先判果d想點，就算係要鞭既犯都應該醫左先囉，乜9未審先判，同有冇罪有乜關係

等睇炒車

屌，港安傻撚左呀，又想上國際，然後影響國際社會對香港的形象

咁無醫德！邊個睇呀仲！

點解上網揾唔到段新聞既

岩呀 接受唔到就咪撚開醫院 咪撚做醫生

係時候要起底

應該法理上可報警，但唔可以因此唔醫

推到港安醫院仆街

呢d仆街醫院, 第日香港共化晒佢一定第一個收利是先醫人

要醫班強國人搵食

真相大白

醫德何在

支那醫院？

都未審咁快判!?!?!?
警察先係犯罪
義士係受害者喎

痴撚線

醫德呢？？？？

基督徒會討伐佢 唔該

真係痴撚線
人黎架?

仆街
今次最令人扯火唔係死黑警唔係班狗官
畢竟已經對佢地冇晒期望
見到咁多自稱濟世為懷嘅醫生護士自甘墮落先係最令人火滾

D護士正仆街, 竟然唔係救傷者先, 自己唔救, 仲要篤灰

告上海牙間醫院執得

TVB做法似大陸..
醫院做法似大陸..
警察做法似大陸..

香港已經冇人權可言，只有強權。

收到消息指嗰日啲警犬逐間逐間私院打去叫佢地一懷疑有疑似示威人士求醫就要即刻聯絡佢地
Btw呢間濕鳩醫院唔去都擺

私家醫院不嬲都係揀症黎收 大獲嘢一定卸俾公立
有次我出疹去一間港島區醫院睇病
個醫生話驚我係傳染病要住隔離病房太貴
寫信叫我去急症室睇

推到港安出黎跪地道歉

Hong Kong Private Adventist Hospital Tsuen Wan DENIES Medical Requests from Suspect of Political Offences

cls😂

HA可恥

我地最多係犯法 但冇犯罪 屌你老母

咁愛國，真係要同d 大陸同胞宣揚一下

而家好少有醫院咁愛國

應該多d幫襯

又係政府話唔係暴動 乜撚野犯罪活動呀

醫院以後都唔去得 真係要迫死人

如果真係港安啲醫生護士報警真係好得人驚

好似係思古井之前讀嗰間

咁做嘢都得，垃圾

做私家嗰班垃圾 果然不知所謂

屌你老母垃圾醫院
醫德呢屌 未審先判

警犬叫你去死就要去死?
仲要唔係佢老細
醫生點解要聽班警犬9up

推到基督教復臨安息日會出嚟交代

到底呢班垃圾點考到個牌返嚟

真係cls

多年建立嘅醫患已經玩撚完
其實我好信醫生，但真係信唔過醫管局同埋啲制度（尤其係高層）

有機會唔係醫生決定 而係nursing admin

仆街到咁叫醫院？

sd晒去個d 搞accreditation既機構
我要你間野執笠

屌你老母
清算埋你

醫院幾時有埋法官？
會判到病人有冇罪

個陳庭佳咪又話殺人犯點點點
佢咪又係未判
佢目前都只係自稱殺人

上得海牙未？
上救護車比人拉，入醫院比人拉，到唔比入醫院

醫護人員唔係vow左咩人都救嫁咩

有無醫德

推撚到間醫院執
等俾人告啦

院方叫佢去仁濟
其實唔一定係醫生
會唔會係分流站職員或護士？或者高層一早落左order唔接
始終讀醫會教拒醫係unethical嘅，好難想像會有醫生咁做，其他人可能冇人教先會咁

[621]人數與行動的關係

要討回公道，621一定要多人

咁都得

我都搵唔到，但岩岩睇CABLE見佢講就再上佢網搵段報導出黎

香港好黑

停止供應醫療設備or提供維修or保養

唔醫都算，仲要報警叫人去YCH拉人？

港安醫院做埋法庭定點
屌你老母

公立醫院收市民錢反市民骨

去港安示威啦

咁講野都得

仆街

呢單好撚大鑊

痴撚線醫院

依個情況錯唔晒
一來，私院infection control未必有公院咁好
二來，貴就一定好貴

咁仆街！

呢個真係要推

又要開記招

好似話中國冇簽到海牙嗰啲條約 所以海牙法庭唔會受理

示威啦!

擺睇港安

港安好平？

一d醫德都無，就算中槍都唔洗你報警囉on9

屌你老母

唔接係一回事
講到明因犯罪活動拒醫完全有違醫德

在犯人仕都可以有沿療

港安痴乜線

唔平

屌你老母唔撚玩大佢都唔得啦 班人比人洗晒腦同支那豬一撚樣狗閪

應該係 廢老圖全面進場

拒絕幫受傷警員治療

監犯都有得醫啦屌
反政府呢
未告未捕未判已經唔撚醫

唔撚知邊個交稅養佢架

Dllm

唱衰港安!

港安醫院既急症真係好殘

港安垃撚圾

去GOOGLE幫佢評一星

對面有間聖母堂 前後仲有一間基督教小學 一間天主教小學
討伐佢就啱

間仆街醫院一定有犯法野,有冇人爆料

好撚痴線喎單野，同大陸有咩分別？
下次去求醫洗唔洗帶封利是呀？屌你老母

港安而家做蝗生意
上次去見到一班蝗登記

私家不嬲都揀case

杯葛 荃灣 港安

收皮啦垃圾醫院

好驚喎

如果有人唔小心係屋企跌爆個頭
咁岩警犬屈人暴動
之後唔答個警犬係邊跌親
警犬唔信咁係咪要比人拉

吊你老母

傻撚左個鼻啊

交稅比佢地打市民

呢個仲要係私家

去 GOOGLE 地圖 search 港安 , 然後洗到佢變 1 分 !

認住呢間嘢留番畀啲蝗蟲去啦[/s][/u][/url]

真係唔平

點做？呢單冇得原諒

醫德呢？！

杯葛

係，係medical同business reasons，呢啲無問題。你港安求其話當晚唔夠人或唔識處理果啲傷勢都仲得。但你話「因為」佢犯罪而唔醫就明顯unethical。

仲賤撚過ha

私家醫院揀症唔睇係一回事
點解要報警拉鳩佢 ?
醫院憑咩揭露病人私隱 ? 憑咩話人係罪犯 / 犯罪 ?

仲要間野唔係靚，殘到七彩位置又西

醫委會出手未

仲有Facebook

耳鼻喉好似睇一次都6 700得3日藥

仲要報警叫差佬去YCH拉人

仆街港安

荃灣港安醫院

有乜可能叫人去仁濟捕

私家醫院唔接同刑事有關的病人
係因為沾咗上手的話，可能事後又要協助調查，又要俾口供，甚至上庭作證，而呢啲嘢可能要用私人時間去做，唔似HA可以用返工時間去做

On9？法庭？金鐘行路仆親又唔比？

一世都唔幫襯

成班賤人

依個真係要搞，咁仆街做咩醫院

唔醫仲要叫人去仁濟
之後放人捕佢
cls
係害人

依啲狗閪一定要被屌爛先得

嘩，醫生唔醫人，今晚寫email比無國世醫生要求提供支援提升國際關注

冚家剷
起唔起到個八婆姑娘底?

你老母 我岩岩先去完港安睇醫生
早知唔撚睇 on99咁 之後罷睇
老虎堂都罷飲左

醫院定法庭？

係屋企跌親 佢唔信 係咪拉得

我真係屌佢老味！

好仆街

如果真係講過呢句,又係一單國際大新聞

慎防炒車

cls......

痴撚線！邊個仆街講出咁ge說話

應該去屌鳩佢地

私立醫院真係當自己大撚哂???
有冇醫德架屌你
你D誓言呢

告佢誹謗加索償諗得過，因為佢嘅誹謗指控導致其傷勢未能得到及時治療

推爆港安醫院

有病

如果係港安醫院報警 有可能觸犯病人私隱喎

你講埋啲野都唔係回應「報串」呢樣野
唔接咪唔接 做咩要報串 ?

我唔信, 打電話問下係唔係唔接比警察打先
大家唔好個個都打呀, 影響運作架

香港港安醫院─荃灣
地址: 香港新界荃灣荃景圍199號主座地下
電話 (852) 2275 6888

會唔會荃灣港安醫院的院長 曾經去過東莞叫鷄呀？

Cls

呢單唔好杯葛咁簡單啦
咁明顯違反人道法冇得審都要推比全世界知

前幾年擴建左

cls救人啊，你哋呢班咩人嚟㗎

屌你老味
就算真係定左罪入左監獄都有權利睇醫生啦
依家醫院推到佢仆街死啦

都係西位置

正一邪教

PUSH

包圍無良醫院。

未審先判 呢d醫院只好靠大家私下解決

屌你老味

係咪有國際組織監察院D醫院?

去醫委投訴啦！全城杯葛港安！

做埋法官

私家醫院仲衰

得 係時候評分

不撚知所謂

自己攞嚟衰，又可以向國際宣傳

仆街醫院
祝你早日執笠

有無巴打知 有無違反國際公約！

痴撚線 大陸都話先錢後醫 理撚得你犯罪唔犯罪
你老味香港竟然跳step直接連疑犯都唔醫

屌7佢老母

咁撚多年讀醫學院讀屎片？醫德有冇教啊屌你老母當撚正自己法庭？未撚判㗎你老母

有無違反國際公約！

日內瓦宣言完全違反晒

一定要向醫管局投訴!

垃圾港安 愈爆愈多垃圾

真係屌唔撚住
呢種垃圾仲做乜撚野醫護行業

推撚到佢冚院剷
仆街

以後叫公安醫院

有冇道德？

痴撚線 極權國家呀呢家 ？ 推到佢
佢仆街啦

咁報串係乜料

I will do all in my power to maintain and elevate the standard of my profession and will hold in confidence all personal matters committed to my keeping and all family affairs coming to my knowledge in the practice of my calling.

而家啲醫撚無撚咗回事

抵制！佢老母

護士依家都唔駛大學分數啦
遲早毅進都入到

公立？

直接同國際反映

咩google推到1分只係打飛機

醫護的ethic去左邊?

聯合國
紅十字會
美國重視人權媒體
教廷
國際特赦組織

港安醫院正仆街垃圾醫院

清算 屌你老母

唔知點杯葛佢 不嬲都冇幫襯
保險唔包呢間

咁撚無道德

排斥港安

未審先判

咁撚樣都得 我屌

0醫德

異端黎架

港安醫院係法庭？

擁有國際級認證的香港港安醫院—荃灣，定能為您帶來國際級的醫療服務：

澳洲醫療服務標準委員會（ACHS）

健康促進醫院（HPH）

未審先判？

香港港安醫院—荃灣一直嚴格自我要求，致力精益求益，以病人為先，務求提供優質而卓越的醫療服務；又通過多項重要的服務認證，予病人和家屬多重信心保證。

自2000年起，香港港安醫院—荃灣連續6次通過英國的「Trent Accreditation Board 」考核，成功取得其認證。

2010年，香港港安醫院—荃灣首次取得「澳洲醫療服務標準委員會 Australian Council on Healthcare Standards (ACHS)」的醫院認證，2014年再次得到，及於2018年第三道榮獲是項認證。ACHS屬國際評審機構，獲國際性醫療品質組織（ISQua）認可。是項評審共有47個項目，評級分為尚可、略成、滿意、優異及卓越。香港港安醫院—荃灣取得多項「優異」及其他均為「滿意」，成績驕人。

香港港安醫院—荃灣在社區推廣和促進健康訊息的努力亦得到肯定。2012年5月，本院取得「健康促進醫院」(HPH)證書，乃全港澳區首間加入這國際醫療網絡的醫院。HPH是由世界衞生組織（WHO）倡議發起的網絡，提倡並協助醫療機構推廣健康生活模式，將之推展到世界各地。

2009年12月，香港港安醫院—荃灣轄下的臨床化驗室榮獲「香港實驗所認可計畫 (HOKLAS)」認證，乃本港私家醫院首次取得這項國際性的認證，顯示本院化驗室服務達國際水平，亦證明了我們對提升服務質素的決心，以及化驗室能為病人及醫生提供準確化驗結果的可信性。

2015年12月，我們獲得香港工程師學會許可，開辦生物醫學工程畢業生培訓計畫，創下全港私營醫療機構之先河，為本院和社會培訓專業的生物醫學工程人才。

擁有國際級認證的香港港安醫院—荃灣，定能為您帶來國際級的醫療服務：

澳洲醫療服務標準委員會（ACHS）
健康促進醫院（HPH）
香港實驗所認可計畫（HOKLAS）

點投訴?

執柒左佢喇

反送中真係揭撚咗香港好多黑暗醜惡嘢

邊間大學畢業

屌你咩 葉繼歡都要醫啦

有無港安醫護爆料，邊撚個仆街高層落order既
起佢出黎屌到佢反皮

醫院定法院？

私家醫院...

痴線

與祖國接軌

帶頭破壞病人同醫護既關係

示威!

醫護人員喎

推去外國

醫護人員點證明病人閃犯罪？

和平示威就唔應該報串嘅

但其他罪案例如打刧嗰啲應唔應該報串？

爆左出黎重敢講 d 咁既說話

反人類

On9

違反日內瓦宣言喎

屌你當自己係法庭？

港安有病？

唉

佢覺得咁講好撚型？

因政治立場不獲治療人權何在？

可唔可以推上國際

呢間醫院仆硬街，咪撚放過佢

你今次位硬街

咁大膽咁樣講

咩醫院黎架屌你老母

咪撚醫囉屌你老母
全香港得你一間醫院？

應該可報，但唔知係咪必要。例如係中咗金屬子彈咁呢啲就係合理懷疑。

知唔知咩係醫德 "西"醫

勁仆街

CLS

醫德？ dllm

就算係殺佢全家嘅殺人犯都應該要救丫。。。

AS A MEMBER OF THE MEDICAL PROFESSION:

I SOLEMNLY PLEDGE to dedicate my life to the service of humanity;
THE HEALTH AND WELL-BEING OF MY PATIENT will be my first consideration;
I WILL RESPECT the autonomy and dignity of my patient;
I WILL MAINTAIN the utmost respect for human life;
I WILL NOT PERMIT considerations of age, disease or disability, creed, ethnic origin, gender, nationality, political affiliation, race, sexual orientation, social standing or any other factor to intervene between my duty and my patient;
I WILL RESPECT the secrets that are confided in me, even after the patient has died;
I WILL PRACTICE my profession with conscience and dignity and in accordance with good medical practice;
I WILL FOSTER the honour and noble traditions of the medical profession;
I WILL GIVE to my teachers, colleagues, and students the respect and gratitude that is their due;
I WILL SHARE my medical knowledge for the benefit of the patient and the advancement of healthcare;
I WILL ATTEND TO my own health, well-being, and abilities in order to provide care of the highest standard;
I WILL NOT USE my medical knowledge to violate human rights and civil liberties, even under threat;
I MAKE THESE PROMISES solemnly, freely and upon my honour.

shame

最大問題係報串

變左戰爭罪行喎

推 痴撚線醫院

賤到咁

港安有冇facebook, 同佢宣傳吓, 去埋微博叫支那人都杯佢.

留名跟進

仲要講到明唔醫 係咪豬嚟？

閪醫

屌佢，正仆街

有罪都唔應該拒醫

咁仆街 應該要追究責任

黑醫

南丁格爾誓言

余謹以至誠

於上主及會眾面前宣誓，

終身純潔

忠貞職守

盡力提高護理專業標準，

勿為有損之事，

勿取服或故用有害之藥，

慎守病人及家務之祕密，

竭誠協助醫師之診治，

務謀病者之福利。

推上報啦

港安醫院等收皮啦

好多黑心惡毒奶共鬼 做醫護又點？ 一樣要落地獄

屌佢老母臭閪無醫德佢老母冚家剷

你又知佢犯罪？

未審就話人犯罪？

明顯政治迫害啦屌你老母！

仲好意思批評德國批出政治庇護？

垃圾港安做開大陸人生意
緊係啦

報串者應釘牌!

推到上外媒

但佢依家係pk到報埋警

香港班法官 大法官炒得

搞大佢
令班月球人變月餅人

痴線好恐怖
專業呢？醫德呢？
就算嗰個係聽日要處決嘅殺人犯你都要醫啦吓話
邊個講㗎呢句嘢，一定要佢仆街

華人賤種當家做主

近期真係比人睇到香港政府係幾咁無能 垃圾

愈爆愈撚多陰質野 屌你老母臭西

D所謂管理香港既大袋
全部廢撚到垃圾都不如

有違醫德
醫生應該救每一個人 唔理國籍 政治立場等既不同
殺人犯你面前都要救 普通市民就因為政治原因唔救
未判先審
唔至冇醫德 係正常道徳都冇呀

屌，好撚仆街
要清算嘅對象越嚟越多了，好忙呀

只

問題係HA 會不會攬班黑護

上佢fb屌啦

告撚到佢仆街就岩

好彩唔近呢間垃圾醫院
已blacklist

集體排隊候診有冇用

係咪好似大陸咁先俾錢先醫

殺人犯你都要醫
何況係抗爭者

痴線廿年就腐化到變成大陸

屌你老母 啲醫德呢

段新聞係咪假

之前連登仔叫人去私家

一黎罪都未定
二黎就算係悍匪你都有義務去醫啦
咁嘅醫德除得牌啦

法庭一日未判, 都係無罪
就算有罪, 就可以唔醫?

都係想人幫你宣傳啫

段新聞係咪假，上網揾唔到喎

幫手做判官!!
冇得救㗎喇香港...

希波克拉底斯（Hippocrates）醫師誓詞

我鄭重地保證自己要奉獻一切為人類服務。

我將要給我的師長應有的崇敬及感戴；

我將要憑我的良心和尊嚴從事醫業；

病人的健康應為我的首要的顧念；

我將要尊重所寄託給我的秘密；

我將要盡我的力量維護醫業的榮譽和高尚的傳統；

我的同業應視為我的手足；

我將不容許有任何宗教，國籍，種族，政見或地位的考慮介於我的職責和病人間；

我將要盡可能地維護人的生命，自從受胎時起；

即使在威脅之下，我將不運用我的醫學知識去違反人道。

我鄭重地，自主地並且以我的人格宣誓以上的約定。

-----------日內瓦宣言
世界醫學協會一九四八年日內瓦大會採用

醫護人員唔撚係宣過誓架咩

變成英文幫依間醫院係世界宣傳下啦

仲要係基督教團體

推到 陳沛然醫生做醫管局總裁

屌你老味
咁撚樣都得?

呢啲情況醫管局查唔查得?

cls仲有冇醫療道德
btw又係一波神助攻

屌你老母咁都叫自己做醫生醜唔醜呀

私家唔到佢管

估唔到香港醫院都有咁嘅一日，痴線

要send去UN

一定要令佢地要付出代價

犯人權法
告鳩佢啦仆街

醫德去咗邊？

屌

真係戇撚鳩
私隱專員公署有無用?
再唔係真係要起鳩佢底
正一冚家鏟

清算list

Hippocratic oath?

On9，基本Ethics都無，點做醫療？

假你老母 樓主咪俾咗link囉

有人話單新聞搵唔到

驚係fake news
樓主可否提供source?

你條link唔係講緊依單嘢

如果過過都覺得理所當然
咁好快 有錢先有得醫
做手術拎走你個腎都會係素來有之

無知一問 ，係咪好似大學要有認證授權先做得某啲研究咁???

呢單嘢真係好嚴重唔可以畀佢過咗就算

陳沛然醫生：我絕對不會供出爆料人，所有事情由我一人承擔。

陳沛然議員：醫管局的電腦系統和警務處的電腦系統是相連的

-留 意 返 盧 偉 聰 負 責 引 入 MIIDSS

(留意返)醫管局紅底單野嚴重性已經同送中條例差唔多，甚至更嚴重

極無恥!醫管局惡人先告狀

原來HA單野 都上左Reddit worldnews

Reddit啲人已經瘋狂討論

有片有證據 唔使log in㗎， 請back up

投訴到佢仆街

痴撚線
未審先判呀
有冇醫德架

條link入面有文字㗎

呢個係個人私隱vs公眾利益既問題
如果唔拘捕佢或唔公布佢既私隱會嚴重威脅集體公眾安全
醫生/院方先可以考慮通知警方
我個人覺得義士對公眾既威脅不足以justify佢既私隱被公開
你可以argue佢威脅好大既

我都搵唔到其他報道, 你開返條LINK聽下係新聞報導報出黎
SOURCE我都唔肯定佢邊到黎

邊個護士拒診

ok sorry 睇到了
條題因為唔同誤會咗

垃撚圾 之前求我接個offer好彩冇去做

連基本道德都無
豬狗不如

推撚到佢仆街

你係有錢人佢地咪會幫你
唔好講咩唔會幫犯人醫病啦

私家醫院可以爆個人私穏出去？

估唔到梁柏賢肯爆港安出嚟
算佢做返d好事..

fact check pls

未審憑咩叛人犯罪，醫院有冇違反人道條例？，幫佢推上國際

#505
有cap圖

痴撚線
第一你邊到知佢犯左罪 你係官？
有無醫德？醫學院點教你？
咁撞車撞死人d司機係咪都唔洗醫？

咁撚樣都得？
得 追究邊個醫護 醫管局 香港黑警之後可以做埋香港賤醫系列

等收皮啦, 屌你老母

我睇過呢間閪醫院

安排個大陸醫生睇我，條友冇病人睇緊但係我等左粒幾鐘先睇得
態度敷衍，報告又解釋得hea，冇跟進就耍我走

依家仲疑似政治審查，未審先判
屌佢老母，終生blacklist呢間閪野

醫師誓詞 r.i.p.

就算係犯罪者都要醫
當戰地醫院流架？

其實要搞大佢 呢樣野好嚴重

真係痴撚線

公安醫院

只會照顧有錢人

搵人去國際投訴港安啦

屌你老母 醫德呢？
釘佢地牌啦

有傷唔救係咪可以告佢？

呢單真係好撚嚴重

咁都得？
醫生？

港安醫院改名做賤格醫院啦

如果罪犯唔使醫
監倉入面啲犯全部死撚晒啦

所屬政治團體 : -

辦事處地址 : 香港中區立法會道1號立法會綜合大樓801室
辦事處電話 : 3543 0560
辦事處傳真 : 3543 0371
電郵 : info@drchanpierre.org
網站 :

麻煩大家sd email又好 fb inbox又好同陳沛然講下
依家呢個程度點都要搞個罷工/遊行叫班賤人出黎交代
讀撚咗咁多bioethics讀撚咗d乜出黎
係咪想搞個黑市醫療九龍城寨出黎

希望大家幫手話佢知呢件事

Pish

推到港安仆街

未審先判
即係啲黑警都唔醫得

垃圾醫院

估唔不到香港會變成咁

推佢老母

推到佢仆街

痴線
可以醫既唔醫
學醫術做咩
萬一患者死咗
港安醫院會負全責？

邪教

其實就算近來呢d事，私家醫院都係咁，好無良

發夢以前浸會門診都係，有個家長帶小朋友去睇病，話小朋友同人打波仆親整損。入到去，醫生問你小朋友有冇同人發生過爭執果d，你地會唔會需要報警處理，呢個case我唔會處理，麻煩你另尋高就。
因為私家醫院d醫生一但處理呢d case，有機會要上庭，上庭就會賺少好多錢。賺錢為上既佢地梗係避得就避，都未必關政治立場事

利申 6.12有出去反送中

如果冇今次反逃犯條例修訂既抗爭
都唔知香港內部原來已經腐爛不堪

cls

求pm

要全世界要食素，on教

食屎啦港安

醫牲

一定要清算, 每一個出賣過良心嘅人同機構都要落地獄

打左個突 從來冇聽過醫生會揀人醫
仲要係因為政治

係
推上國際

杯葛港安醫院

好過份
完全冇醫德

我覺得仲仆街過黑警
未審先判仲要只係政治疑犯
想推撚死呢間仆街

呢間咁嘅醫院都算係私院界最cheap

可能好多恩客係到排隊打針

屌你老母有無醫德啊

呢鑊港安仲唔收皮？
推上報 推上國際！
整長輩圖！港安違反醫德 埋沒良心 影衰香港醫療既聲譽！

仲仆街過大陸

私家醫院d醫生係只為錢，仆街到不得了
大肚婆傷風感冒都屈人要搵婦科屈錢

示威啦

執柒左佢啦

請推

推到有人理

三育中學，垃圾學校

未審先判，又自我審查

圍鳩間醫院
叫個最大粒嘅出嚟解話

仲有資格叫自己做「醫」院？
必須交出做呢個決定既人

求下大家
我地需要有人帶頭搞運動...

事後再清算啦，攪左今劑先

屌佢老母
法庭啊你
審左啦咩

所屬政治團體 : -

辦事處地址 : 香港中區立法會道1號立法會綜合大樓801室
辦事處電話 : 3543 0560
辦事處傳真 : 3543 0371
電郵 : info@drchanpierre.org
網站 :
求pm

有冇得去醫委會告佢

會唔會賣埋資料比保險狗嫁？

截至2017年，日內瓦宣言的內容如下：[7]

“
作為醫學界的一員：

我鄭重地保證自己要奉獻一切為人類服務。
病人的健康應為我首要的顧念；
我要尊重病人的自主權和尊嚴；
我要保有對人類生命最高的敬畏；
我將不容許有任何年齡、疾病、殘疾、信仰、國族、性別、國籍、政見、種族、地位或性向的考慮介於我的職責和病人間；
我要尊重所寄託給我的秘密，即使是在病人死後；
我要憑我的良心和尊嚴從事醫業；
我要盡我的力量維護醫業的榮譽和高尚的傳統；
我要給我的師長、同業與學生應有的崇敬及感戴；
我要為病人的健康和醫療的進步分享我的醫學知識；
為了提供最高標準的醫療，我會注意自己的健康和能力培養；
即使在威脅之下，我也不會運用我的醫學知識去違反人權和民權。
我鄭重地，自主地並且以我的人格宣誓以上的約定。

醫院可以拒絕病人求醫㗎咩

痴線架 有冇醫德
點做先可以令呢間野仆街
點樣可以投訴

[url]究竟係邊個呢？

Urgent Care Doctors:

Dr. Ng Man Ho
Dr. Chan Chau Shing
Dr. Chong Shing Lok
Dr. Lau Kai Kee
Dr. Ng Fu
Dr. Wong Hon Kwong Rocky
Dr. Wong Kai Pong
Dr. Yim Kin Ming [/url]

pish

好sad咁講句喺私家做嘅醫生好多都係揾錢為上同怕麻煩，揀症做真係基本

利申喺呢間醫院做，同佢地入手術室嘅時候聽唔少

私院係可以唔收criminal case

乜撚野基督教？
敵基督下話？

要人搞罷工呀我地

有冇啲咩野外國機構係會評級醫院
要將呢間醫院既事蹟推到比國際知

你又知criminal case?
未審先判?

第一，醫院當自己係法院？憑咩？憑自己嘅一己之見？
第二，ethic同守則何在？醫院嘅行為可以話係人渣行為。因為賺少錢而唔理病人生死？
屌佢老母，真係痴線。成個大陸system落曬來

推到你冚家剷

醫委會管醫生，唔管醫院

香港真係同大陸冇乜分別

呢單真係有違國際人權法

點樣可以告？

屌你老母咁撚樣都得

辦私家醫院賺錢賺到連醫德都冇撚埋, 仲話自己教會興辦?

推!

又可以推出去reddit

可能佢唔想義士比警犬拉

呢個先係問題
佢係上咗房先拉
你一係唔收 唔可以咁樣
而且上咗房私人地方點解乜野令都冇就可以上去拉

點都救左先，報警係另一回事

幫手呀

鍾培生
成間醫院都咁撚缺德

香港港安醫院─荃灣（荃灣港安）自1964年起服務荃灣，是區內唯一的非牟利私營醫院，也是復臨安息日會全球超過一百七十家醫院之一。

復臨安息日會-總會

癬推個症墔 就算 仲要報警 真係好仆街

係咪痴撚左線 從來未聽過醫生有人唔救

呢間正仆街黎，有fd屋企人肚痛發燒經門診入左院，第二日就話要病人入心深切治療病房，個fd覺得唔對路即刻出院番政府睇食左幾日藥就好番，咁就被間仆街醫院收左6皮野

一日未被法庭定罪，一日都仲係無罪

Innocence until proven guilty 啊港安狗！

宗教異端就交畀教廷審判所解決

仆街到呢

無醫德醫院

公安醫院!

間醫院傻撚左? 當正自己法庭 未審先判
未有612真係唔知香港有咁仆街既醫院

其實醫院唔會驚

所以投訴途徑自己人查自己人

驚條毛？

大陸化成功

痴撚線,咁都講得出

究竟有冇醫德?
去求醫既人身份只有一個 就係需要醫治既病人
你間仆街醫院仲要未審先判 好撚野

大家記住港安醫院正仆街
推到你老母落地獄

基督教?

嘩，可以選擇性救人
即係其實可以唔救雙單非
你地覺得香港人好欺負！

推爆呢間醫院
大家千祈唔好去

哇 仆街醫院

拜拜你啲生意🤗😬😬😬

院長今次仆街啦

嘩，小學有冇睇怪醫秦博士呀

經典金句

我唔理呢個人做過啲咩，就算佢係強姦犯殺人犯，我只有一個任務就係救番醒佢

on99

港安醫院正仆街

係真既真係好pk wor,
係咪已經違反專業操守啊

唉點解要係依間醫院

如果係真，真係要推到佢執笠

收到風，荃灣港安今年唔玩 ACHS, 轉玩 JCI accreditation!!!!

屌 真係痴撚線

pushhhhhhhhbhh

同大陸接軌？假定有罪 未審先判 要我地去證明自己無罪？

CLS 心都寒埋

遲 D 可能會有只收講國語病人，只收建制派病人，只收大陸人。屌你老母搬返上大陸柒就啦重話基督教。

醫德gged

啱啱我都入到

屌你老母咩

未醫先判

懷疑好多人入, 我都要LOAD一陣先入得到

CAP埋啦 係咁多

骨子裡係親中法院
依啲閪院以為自己好撚有貢獻
收嗲啦

得返立場新聞仲有報呢單野

港安醫院你今次唔仆街 我做乜都得

痴撚線 告撚死佢啦

cls 乜撚野世界呀

美中和好未

癡撚線 醫生係判官？
推到你仆街

屌你港安

無罪推定呢 審咗啦咩 人道呢

推
你老母！

最仆街係唔醫得黎 又報警啊

帶頭盔先, 標題打錯
荃灣港安醫院懷疑拒病人求診並報警 港安醫院：「不會治療因犯罪活動而受傷的病人」

杯葛港安醫院！

賤撚過閪

其實私院d 醫生8成都係仆街中的仆街

正仆街嚟

仆街想落地獄？

真係嬲

推上國際新聞先啦

好撚狗，你老尾

推撚到間醫院仆街 醫德呢 手則呢

條link入唔到?

要咁比較嘅話 反而拒醫先最撚仆街喎

就醫根本係基本人權嚟
香港真係差撚過第三世界國家

利申：同意未審先判仲要報警係仆街冚家產

香港市人民公安醫院

仲衰過美國

推上左人權理事會同世衛啦！

根據病人約章，病人有醫治權。你港安唔醫人就講唔過去，當香港係支那呀! 可以拒收。

醫院做埋法院
果然係支那

好pk既一間醫院

你個耶穌好快嚟見你呀

醫學院咁教你嫁？你老母

搞大佢

原來醫院做埋法庭既野

個波去左佢到

醫院係法院？
院長係法官？
未審先判？

私家醫院好興咁樣
唔想拿屎上身
平時已經夠仆街 手術成功率低既一概唔醫
掟哂比公院 驚做壞自己名聲
估唔到依家仲仆街
連未判罪既人都唔撚醫
痴撚柒線

醫院當法庭? 未審先判罪

私家醫院唔撚駛救人？
你confirm?

發夢比我知道tw 港x 逃稅，比政府追返，得罪過政府，而家咪要做緊忽野奶囉

清算！！

On9?

嘩屌你老母當自己係法庭？垃圾醫院

基督復臨安息日會係異端黎，即唔係純正基督宗教，佢地嘅教義同一般基督宗教（天主教、基督教、東正教）唔同。

有無英文好既巴絲？

一齊send email 去佢既accreditation 機構投訴！

PUSH 利申現職員工 發夢聽過呢件事

依家香港地真係痴鳩線

罷用

呢間野同港島果間一樣mean , staff 遲一分鍾扣你半個鍾comp time

黨安醫院

痴撚線
我細個睇妙手仁心都唔會咁啦

無人報勞記？

嘩，重有無道德呀？
邊間醫學院教你揀人嚟醫？

護士其實好大機會移民到，不過今次大家記得幫佢做一個一生一世無異心既中國人

唔醫槍傷同唔醫犯法者係兩件事

如果佢咁講法係屬實，係違反人道精神，係醫學界唔容許嘅嘢

癡撚線 即係如果有人偷野被人拉左佢唔舒服 警察送佢黎 都唔睇？
醫生護士唔係有職業道德架咩 點解會個人主觀影響理性
讀咁多書有咩用？奶政府條撚？奶唔奶得起呀

中港醫院唔使50年已經順利銜接

唔會講佢係邪教，大家都信耶穌既。只可以話依個時代佢係異端。

姐係中槍就黎死都唔救得?

上唔到條link

甘有立場去做政治家啦廢物

你係法官呀? 未審先判

私院都咁嘅
全香港醫院執7佢啦
揀人醫

Cable 自己 del 左單新聞
入語到去

港安醫院咁心繫國家，係唔係想體驗吓大陸個D醫鬧事件

整咗email
【集中】荃灣港安醫院Email關注區

lm

仆街醫院！

又係蔡寶健
上次醉駕唔知洗幾多錢攪掂?

屌你老味總理都犯罪\
學人唔收因犯罪活動而受傷的病人

我岩岩影低左段片

有線FACEBOOK片

呢句說話邊個講？

邊個出呢個聲明？

隨時要負責

屌 做得好
啱啱都估到佢地會唔會DEL

叫國安醫院咪岩

未必DEL
係LOAD唔入姐

希望只係咁啱LOAD唔到啦
因為本身跟緊隔離POST諗住寫信去外國投訴 結果就發現入唔到

成班讀咁多書 淨識係為人民幣服務香港醫療界之恥

醫院幾時做埋判官去決定病人有無受治療既權利

起哂成間醫院底啦屌

好撚嬲 以為大陸先係咁

有名你叫，香「港」公「安」醫院

叫傷者去仁濟，之後報警話有示威者去緊仁濟睇醫生叫班差佬準備定咁痴線？好難想像醫護個道德標準可以低到咁

佢老母醫院做埋法庭判案喎，法官可以收皮啦！

跟本香港進入左緊急狀態

冇撚野呀，醫德？黑社會黎求診都冇權say no啦，何況係良好市民？唔醫都算，報埋警？香港正正就係太多哩啲垃圾

堂堂一間醫療機構咁既說話都講得出

做大嘅目中無人 官官相衛
做細嘅懶醒獻媚 自我審查

而家係上樑不正下樑歪 香港人根本係需要長期作戰 直到顛覆晒成個架構為止

你地當初嘅日內瓦宣言都有講 你班仆街醫生已經變成腦入面得"錢"連醫德都冇埋

推,推爆呢個post要成個世界都知咩事

咁樣係冇資格做醫生

廣傳

係咪應該去港安野餐

真係日日鮮 呢頭話HA出賣私隱 睇私家安全d
轉個頭反而私家最仆街 唔睇都算仲要報狗
仲要HA比人嘗試hack過 究竟邊個先係鬼

罷睇
即刻將所有親戚朋友搬離該醫院

大陸公營已經會

推出國際啦！

個邏輯係如果一個人犯罪，就剝奪佢受治療嘅權利？？
簡直係痴撚線 乜野世界黎架

香港原來仲淪落個第三世界

facebook片都del埋 你有無backup

我諗起列根槍擊案

一日未審未判一日都無罪
食左屎？
邊個揸 Fit ?

完全冇哂職業道德

Marked

1.傷者未經法庭審訊定罪,你點知人地係咪犯罪者呀?你係佢條肚蟲呀?你識讀心術甚至有geass叫佢自白呀?
2.就算佢比人定左罪,判去入冊,有乜事都有獲得醫治既權利,唔係起監獄醫院把托呀?
3.你咁撚正義把炮,你應該去貼大字報發聲明唔撚收示威者同埋轉職做黑警,唔撚係開醫院呀

呢間係基督教醫院黎

學校送兩個打交學生嚟
是否會叫白車然後報警

唔知荃景圍有冇違泊問題同埋僭建呢

a practice on writing HK issue in English

please give comments if you want
_____________________________________________

20 June 2019 21:45

Hospital Authority admits protesters being arrested in public hospital

The chief executive of Hospital Authority, which manages public hospital in Hong Kong, admitted that a protester was arrested when he sought medical help.

Dr Leung Pak Yin confirmed that a patient was arrested in the ward of Yan Chai Hospital. According to Cable News, a local media, it was understood that the patient first visited Tsuen Wan Adventist Hospital, which asked him to seek help from Yan Chai Hospital and then reported the matter to the police. Subsequently the patient was arrested.

Tsuen Wan Adventist Hospital, however, did not respond directly when asked about whether it had made the report. It only stated that it would not treat patients who was injured because of criminal activities.

Users on LIHKG are angry about the news. They question how the medical staff could act like those on mainland China, and presume guilt in patients.

連登仔又杯啦
以為自己俾得起錢睇私家

醫院做埋法庭
港共又贏

好有道德

只是指不會治療，因犯罪活動而受傷的病人

可以咁架咩
依家係你定果個人罪定係法庭定果個人罪

鬼唔望佢地仆街死

正仆街，推爆佢

醫院依家好多新香港人

on9

Btw係上面個quote
“
我岩岩影低左段片”

港安醫院知唔知紅十字入面個意思架

唔醫人可以叫人走,
但唔係去報警呀?
咁大間醫院, 係咪須要有個負責人出黎解釋下 !!!

a practice on writing HK issue in English
please give comments if you want
_____________________________________________

20 June 2019 21:45

Hospital Authority admits protesters being arrested in public hospital

The chief executive of Hospital Authority, which manages public hospital in Hong Kong, admitted that a protester was arrested when he sought medical help.

Dr Leung Pak Yin confirmed that a patient was arrested in the ward of Yan Chai Hospital. According to Cable News, a local media, it was understood that the patient first visited Tsuen Wan Adventist Hospital, which asked him to seek help from Yan Chai Hospital and then reported the matter to the police. Subsequently the patient was arrested.

Tsuen Wan Adventist Hospital, however, did not respond directly when asked about whether it had made the report. It only stated that it would not treat patients who was injured because of criminal activities.

Users on LIHKG are angry about the news. They question how the medical staff could act like those on mainland China, and presume guilt in patients.

告到佢收皮 又要開多條戰線

放返條原片先

同一日有人放風比傳媒
同人講港安報警. QE有護士自己比咗AE卡警察
同一日又有人話係受到DDOS攻擊

我明大家好嬲, 個護士一定要仆街死, 港安一定要仆街死, 我都樂見佢地快啲死

但係!!!!!!!!!!!!! 好明顯係有齊source嘅人士選擇放風比media聽!!!!!!! 想大家唔覺得災難系統比黑警濫用係一件超超超嚴重嘅事
講緊係700萬嘅私隱比人非法侵犯

呢個後門係黑警,政府多年嚟侵犯市民私隱嘅鐵證
任何人嘅尊嚴同私隱都應該受到基本保護!!!
呢個係香港同共狗大陸嘅最大界線!!!!!
千奇唔好比佢spin走!! 唔好比佢祭幾個IT旗就無咗件事

屌那星

有線 22:10 左右重新UPLOAD 上FACEBOOK
【梁栢賢就市民對病人私隱有懷疑致歉】
【荃灣港安醫院報警 有病人在仁濟被捕】
【港安：不會治療涉犯罪活動而受傷的人】

醫管局行政總裁梁栢賢就病人資料交予警方的疑慮致歉，又證實有病人在仁濟醫院被捕。

據了解，病人先去荃灣港安醫院求醫，港安叫他去仁濟醫院，院方再報警。港安未有正面回應，只說不會治療涉及犯罪活動而受傷的人。

#有線新聞 #公立醫院 #病人資料 #梁栢賢 #醫管局 #致歉 #港安醫院 #犯罪活動

痴撚線
私家都咁撚樣

咪撚做醫生 去做法官啦
痴撚線

重新upload左 唔知有乜分別

只係以牙還牙，所謂違法達義

負評好滿

我學校間教會 邪教黎
唔比食豬肉 有咖啡因唔比飲
姐係可樂都唔得
痴撚線

罪你老母！

【逃犯條例】消息：荃灣港安醫院拒醫示威者 轉介到仁濟兼報警

大家快d關心下 港安醫院個fb page 同wechat page

但我係學校咁耐，無信佢地教會
有啲傻仔先信

關晒

之前就已經好多人劣評

垃圾醫院 推到佢仆街

今日篤異見者

明日可以篤9外國政商界要人邊個病歷有性病比中共威脅人

醫德呢屌佢老母

發夢見到因為大量負評， 佢哋少咗好多內地人生意

勁

有可能係其他私家醫院嘅打手？

濕9醫院，當正啲客都係傻仔

果陣唔想join課外活動
揀返教會
一返就返5年
諗返都覺得自己on9

但一定事必有因，本身就得罪好多人

會逼人返教會？我係初中同高中未試過⋯我初中先入過一次係描畫班

fb已收起避風頭

垃圾醫院之前搞到我呀爺跌斷肋骨

Since when hospital can reject treating injury person because he's a criminal?
And since when hospital can judge people?

間嘢殘殘舊舊咁，見到佢啲上世紀病人牌板就無下次啦

你老味咁撚樣都得？無醫德？

痴撚線 醫院變撚法庭呀？ 憑乜撚野去judge 呀

其實我想講，如果去公立醫院急症症登記，如果唔記得帶身分證，又或者暫時未能出示身分證明文件，佢哋都唔會唔俾你睇嘅，佢地只會問你叫乜名，地址同聯絡電話，如果無帶錢都可以之後先交返。其實好多遊客嘅登記地址都係酒店地址同電話，如果佢地不能提供身分證明文件，即使佢哋叫自己做Tom Cruise ，都要信住先㗎。以後大家如果有需要去急症室睇醫生，就要注意下啦⋯⋯明嘅就明，唔明都無辦法

佢地犯左邊條罪？法庭判左未？

死link？

一早已經講香港醫療入邊有好畜生 例如盧寵物呢D醫生

今次真係一野爆曬正苦 黑警 醫療腐敗野

呢個香港真係痴撚左線

曾經都好天真咁以為呢d野只會係大陸出現

犯罪活動？你係法官呀？姦淫擄掠都要醫左先上庭判啦

推到佢仆街

not in china

你覺得中国人識呢啲野咩

真系CLS! 医院都拉！

醫院當法庭
臭閪黑護當自己法官
未判先審
推！

激動得濟打錯
係未審先判
推

私家係咁垃圾
逢係報警case 都會彈返去公院

原來依個直程督灰
正仆街

麻煩入嚟睇下
[警世] 發覺你班香港人真係唔配民主

拒絕醫治受傷的人，有冇遺返批地條件?

可唔可以收返塊地？

今次送中抗爭揭露左好多機構嘅仆街野
真係唔出事都唔知佢哋咁賤

屌你老母垃圾醫院 推俾外國人睇

香港人已經玩到主動拮起個臭閪
迎合終蟈社會信用系統既肉棒

進一步將 失信者寸步難行 既精神
推廣到醫療系統既層面

屌你老母 想揀人去救唔撚該返大陸執業
香港係有救無類 唔好搞臭香港

咁pk

冇醫德，不過有吉士，起碼唔會暗地裏將你嘅資料提供俾警方